
# organização (possível) da leitura

A narrativa se dá em **três tempos** representados nos arquivos pelas letras _a_, _b_ e _c_, que por sua vez representam a ordem dos acontecimentos num tempo narrativo linear: "a" é o _começo_, "b" é o _meio_ e "c" é o _final_.

Em outras palavras: dividi o tempo da narrativa em três partes, e botei uma do lado da outra.

~~A princípio, a sequência de leitura ficaria a cargo do leitor — a ordenação definitiva, não-linear, vai ser definida no final do processo de escrita. A ordem apresentada talvez seja modificada até lá. Enquanto isso, fique à vontade para ler na ordem que bem entender.~~

Organizei uma primeira versão da ordem dos capítulos e por isso apresento agora a versão mais ou menos ordenada (ainda há buracos, mas a numeração dos capítulos indica quando isso acontece).
